有冇d咩係冇剝削自由但被視為禁忌？

同性戀解禁緊，但仍然有反對聲音。
前幾日有po講亂倫。
叫雞已經open。
食狗肉貓肉有人話唔人道。

唔讓座

同老人家搶位坐

推

火車頭

利申 非煙民